[non jupas] 有冇巴絲打有外國U 成功transfer翻香港既經驗

小弟今年會係University of Sheffield讀yr1
下年想轉翻黎香港讀（Aim 3大）
想問下有關trans u既野 例如GPA係咪真係要好高 同埋機會其實係咪好微

同問

點解要翻黎

係英國讀緊 ？

上年已經去左讀foundation 覺得外國生活好似唔係好岩我 所以想trans翻黎
無轉alevel既原因係因為屋企人話太冒險同浪費時間

有

Foundation 上三大可能難啲 你IELTS 幾多分？

可唔可以分享下

唔係呀 我係諗住讀完yr1 用post-secondary qualification trans
IELTS overall 7.0 細分 7.0/7.5/6.0/7.0

推一推

推

識人返到CU yr1 tran yr1

聽聞我fd個女朋友由外國U trans左去cityu

知唔知佢trans個陣GPA大概幾多

英國U ?

巴打有無興趣留tg 我又係今年uos yr1 又係想番香港讀

巴打我個情況都係同你一樣，不過唔同U，交換tg?

lalalalala11